而家g20幾多人去？冇去嘅點支援你地

呢個聯署簽咗喇，但仲可以點幫

未簽快簽

🙇‍♂️